女人真係好撚蠱惑

死player

真心唔明啲人點解咁想拍拖

真係唔知你講乜9

算啦 簡單啲講
條女未分手嗰陣同我第二個fd傾電話
咁佢wts已讀咗我好耐 所以我就索性同佢講分手
但佢話我player
咁會唔會易明啲？

咁今日同朋友去主題樂園玩啦 非一男一女 咁呢中途佢已經不停同我一個fd講電話 個fd有一齊去嘅

呢段係點 邊個去主題公園 一齊去又講電話？？

隻隻字我都識 你合埋一篇嘢我就唔知你up乜柒

幾歲呀咁短一件事都打到咁1999

上面班人有閱讀障礙？

你語癌？

你十幾日都氹唔返個女朋友，街都冇約佢出嚟，唔見得你幾有誠意lor

你條女喺你面前同你個男仔fd傾電話，仲要係大家出去玩嗰陣傾成日電話
成件事真係好小學雞
唔想評論

真心好難明？
我睇幾次都明
最多係件事矛盾啲啫🤦🏻‍♂️

小弟純粹想呻下啫
明就明 唔明就算啦
雖然成件事都好弱智

明喇 係公園個段唔知講咩 你個fd都幾撚賤下

Sorry🤦🏻‍♂️我都知講得唔好

講真我係係都會分手 你ex想激你最後玩大左

我係你都會分手

屌講真 你俾帽我戴未俾囉
但仲屈我player jm9？
圍完爐 謝巴打🤟🏻

個腦都有問題